{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020335",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000110203",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대전 유성 시네마e텔"
    },
    "text": "当宿は計32室の客室を保有しており、近くには大田1号線のユソン温泉駅があります。 韓国語を含む様々な言語の案内サポートを提供しています。 訪問者のレビューによると、この宿は繁華街に位置していて煩雑ですが部屋の大きさと清潔度がとても良かったです。 しかし、照明が明るすぎたり青色なので、少し不便な面と歯磨き粉が使い捨てで提供されて残念な点がありました。 しかし、価格対比満足度が非常に高く、次回も利用したい宿と評価されました。 また、Wi-Fiが弱いという点は残念ですが、スタッフの皆様の親切なサービスにより、再び訪れたい宿としておすすめです。 加えて、この宿は部屋が清潔で広く、全体的に居心地の良い雰囲気を提供します。 しかし、駐車が不便であり、一部の客室は喫煙室に割り当てられているため、若干の臭いの問題がある場合があります。 また、防音がよくないため騒音が発生する恐れがありますので注意が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿は何部屋の客室を保有していますか？",
            "answer": "この宿は計32室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "この宿の近くには何駅がありますか？",
            "answer": "この宿の近くには大田1号線のユソン温泉駅があります。"
        },
        {
            "question": "この宿はどの言語の案内サポートを提供していますか？",
            "answer": "この宿は韓国語を含む様々な言語の案内サポートを提供しています。"
        },
        {
            "question": "この宿のレビューによると、どのような評価がありますか？",
            "answer": "この宿のレビューによると、繁華街に位置していて煩雑ですが部屋の大きさと清潔度がとても良かったと評価されています。"
        },
        {
            "question": "この宿の照明についてどのような意見がありますか？",
            "answer": "この宿の照明が明るすぎたり青色で少し不便な面があるという意見があります。"
        },
        {
            "question": "この宿の価格対比満足度はどうですか？",
            "answer": "この宿の価格対比満足度が非常に高く、次回も利用したい宿と評価されています。"
        },
        {
            "question": "この宿のWi-Fiの状態はどうですか？",
            "answer": "この宿のWi-Fiが弱いという意見がありますが、スタッフの皆様の親切なサービスにより、再び訪れたい宿としておすすめされています。"
        },
        {
            "question": "この宿は部屋の清潔さと広さを提供していますか？",
            "answer": "はい、この宿は部屋が清潔で広く、全体的に居心地の良い雰囲気を提供しています。"
        },
        {
            "question": "この宿の駐車は便利ですか？",
            "answer": "残念ながら、この宿の駐車は不便です。"
        },
        {
            "question": "この宿の喫煙室についてどのような意見がありますか？",
            "answer": "一部の客室は喫煙室に割り当てられているため、若干の臭いの問題があるという意見があります。"
        },
        {
            "question": "この宿の防音は良いですか？",
            "answer": "この宿の防音がよくないため騒音が発生する恐れがありますので注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 294,
        "QA": 462
    }
}